有冇人同viutv個三十碎tony幾似?

同佢一樣直腸直肚, 容易得罪一般膚淺虛偽嘅庸眾
唔在意啲瑣碎無聊野, 寧願花心思去諗下the higher things in life, 普通人睇就會覺得我論盡幼稚唔識得照顧自己
tony成個節目我睇到好有共鳴, 但由網上comments睇嚟香港真係冇乜人識欣賞我地呢啲sensitive, 有獨立人格自由思想嘅特別男生。

你望自己覺得自己幾好
我覺你覺得你不倫不類咋

sigma is like tony's ?

清點睇要同香b講再見..

我老死聽到好傷心又要尋死 聽日唯有陪佢去多轉..

30歲就看破紅塵，是否悲哀

直頭係亞氐保加

樓主 唔通係 Tony

出黎食個飯囉~~~